<resources>
    <string name="app_name">小休服务端</string>
    <string name="text1">1、国家社会科学基金科研创新服务管理平台（以下简称平台）的所有权归全国哲学社会科学工作办公室所有。所提供的服务必须按照其发布的服务条款和操作规则严格执行。用户通过完成注册程序并点击一下"提交"的按钮，这表示用户接受所有的服务条款。</string>
    <string name="text2">2、平台运用自己的操作系统通过国际互联网络为用户提供各项科研管理服务。考虑到平台产品服务的重要性，用户同意提供及时、详尽及真实准确的个人资料。并不断更新注册资料，符合及时、详尽准确的要求。如果用户提供的资料不准确，不真实，不合法有效，平台保留结束用户使用各项服务的权利。除相应的法律、法规要求及程序服务需要平台提供用户的个人资料之外，不能公开用户的姓名、住址、出生日期、电子邮箱、账号。用户在享用平台各项服务的同时，同意接受平台提供的各类信息服务。</string>
    <string name="text3">3、用户隐私制度：尊重用户个人隐私是平台的一项基本政策。所以，作为对以上第二点个人注册资料分析的补充，平台一定不会公开、编辑或透露用户的注册资料及保存在平台各项服务中的非公开内容，除非平台在诚信的基础上认为透露这些信息在以下几种情况是必要的。</string>
    <string name="to_be_confirmed">待确认</string>
    <string name="pending_account">待上户</string>
    <string name="processing">进行中</string>
    <string name="completed">已完成</string>
    <string name="settled">已结算</string>
    <string name="contract">经甲乙双方同意，达成本服务购买协议，购买内容以支付订单信息为准，协议时间以订购时间为准。

一、甲方权力和义务
1. 甲方应在订购服务时提供本人真实、有效身份证件，如实说明对乙方的具体要求，以及与乙方健康安全有关的家庭基本情况（如甲方以及家中是否有传染病人等）。
2. 甲方有权合理选择、辞退乙方。协议期内，符合下列情况之一，甲方有权中断订单以及解除协议：
（1）有充分理由证明乙方有重大工作过失的；
（2）有效证据证明乙方有违法行为的；
3．甲方有权要求乙方重新进行体检，费用由甲方承担；
4．甲方应平等待人，尊重乙方的人格和劳动，不准虐待和歧视，并负有保护和承担乙方在服务期间的人身安全和财物安全的责任和义务。有权拒绝乙方在其住宅从事与事先要求无关的工作与活动。
5．甲方有权以合法方式追究乙方因其责任造成损失的经济责任和法律责任，但不得采取搜身，扣押钱物、身份证及其他有效证件，以及殴打、威逼等非法方式处理。
6. 甲方应按国家规定安排乙丙方的休息和法定假日。若不能保证乙方休息，应与乙方协商并给予休息日和节假日的加班补助。
7．甲方在未经乙方的同意，不得擅自将乙方转为第三方服务；不得擅自将其带往外省市等非约定服务场所提供服务；不得误导乙方做违法的事项。
8. 甲方知晓并同意其订购乙方服务属于个人行为，期间产生的任何纠纷、争议、责任均由甲乙双方自行解决及承担。

二、乙方权利和义务
1．享有休息、休假和获得劳动安全卫生保护的权利。
2．甲方不按规定支付报酬的，有权提前解除服务协议；
3．甲方不履行服务协议或侵害乙方合法权益，有权向有关部门申诉，有获得赔偿的权利。
4．乙方必须承诺其提供的身份证、健康证和资格证等均为本人真实、合法、有效的。
6．认真完成与甲方达成的服务协议项目，并达到服务协议规定的各项指标。
7. 乙方不得向他人泄露甲方的家庭成员情况、经济情况、工作或学习的地址、电话号码、住址、身份及隐私等家庭信息。
8. 乙方未经乙方同意，不得带任何人进入合同约定的服务场所。
9. 乙方在服务期间要注意自身健康，出现疾病应自行负责，在上下班途中要注意安全，出现意外应自行承担。
10. 乙方在服务期间，由于自身原因造成甲方或其服务对象的人身及财产损失时，由乙方自行承担。
11. 乙方知晓并同意，乙方承接甲方订购服务及协议属于其个人行为，期间产生的任何纠纷、争议、责任均由甲乙双方自行解决及承担。
三、违约责任
甲乙双方应遵守本协议约定，任何一方违反合同约定的，另外一方均有权解除协议并有权要求赔偿因违约造成的损失。

四、协议解除与签订
1．甲方订购服务期满，本协议自动终止。
2．协议期内，非因违约而由双方依照约定或经协商正常解除协议的，乙方应退还甲方剩余的服务费。

五、其他事宜
1．本协议未尽事宜由甲乙双方另行商议解决。
2．本协议执行过程中如有争议，经协商不能解决的，应依照消费者权益保护法等有关法律法规处理。
3．本协议自双方同意后生效。
</string>
</resources>